食撚屎啦，一面叫我地做曱甴，一面又想賺我地啲錢，你傻撚咗呀？黃色經濟圈永遠都存在呀！！！

屌晒你地藍絲老母呀

屎都冇得你食呀，出嚟做雞啦

Mon po狗快啲去幫襯你啲藍店啦屌你老母，睇下佢地靠你地班垃圾圍唔圍到皮

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

標題起得好，應只招呼popo

重推